黑頭點清先好？

夏天又黎啦 黑頭特別明顯
但有咩方法真係清得好同毛孔細啲？
求解

LM

細個手多r到啲毛孔大咗細唔返

推

Lm